[初嘗遊記] 5日4夜 台中 花蓮 孝子團

好喇，各位入嚟之前，可能會奇怪：點解係台中＋花蓮一東一西咁奇怪？

事情是咁的，當時hkexpress開花蓮新航線，有＄68機票。中學嗰陣跟學校去過一次花蓮，有幾個景點都覺得幾靚，於是乎作為孝子嘅我，即刻狗衡買咗話帶媽咪去。

原定12月6日出發，玩到11號。但最終因為有科要做test，撞咗時間。唯有重新買過

P.S. 申請咗退稅但未回音，有冇巴絲知會搞幾耐

繼續。

夾過晒價之後，最終買咗12月19－23號台中機票。但真係好想去花蓮，所以就決定台中＋花蓮

下篇會講正文。

留名

正文

9點半機，6點半出門搭巴士，因為我凌晨3點先收工，完全冇瞓過。

上到車立即柒瞓，到大嶼山就醒咗，朝早嘅天氣真係幾靚

我想知台中點去花蓮 留名

上到機唔知點解唔眼瞓......癡線

於是開始畫畫

有興趣可以follow我ig: wyc_sketcher

落機atm提款，撳咗好少，12000NT，預自己冇嘢好買

之後指定動作去中華電信COUNTER 買PREPAID CARD

無限data，speedtest 過都有9.3Mbps，睇youtube都ok

Live

有巴打問我點樣台中去花蓮

用極on9方法：

13：39 台中高鐵－＞14：28 台北高鐵
再轉
15：53 台北台鐵－＞18：58 花蓮台鐵

搭的士去高鐵站果陣，司機大哥話其實我地可以包車行中間d山路，因為風景好靚，又唔洗兜大圈轉黎轉去

我知錯啦媽咪，下次唔會咁on9

認真，台中的士佬好好人，好熱情

呢個真👍

頂唔住 瞓先

中間座山會經過清境 武嶺 合歡山 太魯閣 好靚fatc 但會坐到嘔fatc

台中唔係可以搭個架自強號去花蓮
月尾都係要台中去花蓮 求解答

畫幾靚
快d更新

直接搭自強會有排坐 所以我先搭高鐵去台北 再轉台鐵去花蓮

下晝一點幾，台中高鐵站
台妹走光了

第一時間去便利店買純喫茶 真係好好飲

坐得幾舒服，一個鐘唔洗就到台北

食緊早餐 天氣好靚

帶住媽咪
搭火車去花蓮其實OK

包車台中去花蓮除咗貴，時間唔會慳好多
唯一風景係靚
條公路依山而建又多彎
唔搭得車隨時勁暈車浪

利申: 月頭先帶過屋企人遊花蓮

我見自強都係4個鐘內

揀"太魯閣"或者"普悠瑪"的自強號班次
快一般自強號好多

不過要早兩個星期上網搶飛

巴打用咩筆畫？

櫻花嗰隻針筆 0.1mm

今日包車遊太魯閣 司機應該都幾後生

第一站 七星潭
中學嗰陣跟學校團嚟過 比記憶中更加靚

劉鳴先